好似無咩股票係真係穩陣長渣會升?

玩左美股3個月

覺得好似無咩股票係100%穩陣加升
開頭聽你地講TSM,ARKK ,TSLA, 點都唔會死

但越聽得多,每一隻股票都會講得到佢D缺點同有咩風險.

係咪無股票係穩陣加長期升?

利申: 由TSLA轉TSM轉ARKK轉FUTU,中間炒左2隻妖股

轉來轉去實輸

廢老巴講既長揸 至少兩年以上
你三個月就看透世事咁

三個月就係咁轉來轉去 玩乜春都死啦

tqqq：當我冇到呀！

連登一星期已經叫長揸

開個年K睇下咪知

但TSLA同ARKK都相繼出事了
TSM又長期妹

兩年
恰眼瞓

AAPL升足十年

你咪擺5年睇下會點

知唔知咩叫長期
幾個月唔叫長期

執笠定破產呀佢地?
日日都升3%好唔好?
一年後你財自啦

你長渣定義係一星期？

你咁諗既話就唔好買個股
任何公司都有風險
VT岩你

你想沉悶咁贏錢，定係想刺激咁輸錢，只可以講每人眼光都唔同，但就大市黎講長線好難輸

樓主係中學生定點 點解可以問到D咁on9嘅問題
如果有一隻股票又冇risk又升得快咁全世界都買晒啦
當treasury咁買都得啦

有冇d一日可以汁幾千㗎

所以格sir真係勁 分析完仲要有信念

你想刺激地輸錢定好悶咁贏錢？

正確

實賺既？

建議樓主del app，3個月睇唔到啲乜，3年後先再討論

跌市就係佈局嘅時候, 到牛市時就知自己個佈局成績表

佢上年熔斷個陣大手入tsla

根樓主果套三個月理論， 145—》12x, 垃圾

gme

FUTU等今次調整完咗就上返200架啦

睇黎你都係正係識其他人買咩你就跟住買咩
做更傻的傻瓜

長短定義每人都唔同

長渣係咪=3個月?

笑撚死我

第一句 玩左3個月 咁就叫長渣？下面講個啲都唔洗睇落去

真係連燈仔，一星期已經叫長渣

3個月...
你自己睇返sex partner 500啲etf friends 先啦

100% 穩陣升樓主訓醒未

3個月屌您賣撚晒佢擺銀行啦 知唔知乜9叫長呀

想賺快錢過主啦，去澳門

緊係冇啦 有嘅話個個都買啦

3個月長渣？

我拎一隻比較垃圾既京東比黎做例子
上年6月IPO $226，揸到今日$382，今年最高位$422

SE 你買過未？

除咗噚晚發顛 呢隻野好穩

仲要一出糧就all

#adore連登仔

JNJ

聽連登講實死

開返TSM個週K黎睇 幾乎無咩點大跌過
又比樓主嫌慢

咁你唔好講長渣啦

算吧啦 升咁耐又唔睇 妹幾下就放大講 長揸1星期？

月頭買futu既基本上100%升。當時好易玩 收盤前買90%盤前升。

3個月就睇透個市 你仲唔係下個菲比斯

馬後炮撚收皮啦

戇鳩。之前牛牛班人個個都係咁玩

你唔買個d咪升囉 陀衰家

TSM長揸都叫唔會升??

賭俠1999
場場都買李嘉誠都死啦

O (計埋息)

投資 ...係有風險嘅

TSM都妹？？？？？

佢on9姐 LMT RTX 可樂 拖10年間間都只會升仲要贏通脹好多

買指數真係100%只升不跌,就算世界大戰,great depression 都好,最後都會升返上黎快d allin

Voo 揸十年

ccl

岩 講出黎笑大人個口

同學可以選擇盈富基金（2800），下刪一千字

三個月 = 長渣

不如你玩vs bank既活期存款、定期存款算啦

買2800果d都係on9

短期
無人會清楚講到邊隻股會穩升

專心讀書啦柒頭

WM

學生股神唔買已經贏一半

收皮啦
我買港股賺洗同你講？

五號仔

實賺無窮人
第一日玩投資？

Tsm

三個月又叫長揸？

不如打枝針過澳門，btw今日澳博好博

tsm:屌你老母我咁穩陣都唔叫長渣會升

賺幾多呀 學生股神

升左成年回小小就叫哂春

又長渣又唔妹
嗰架火箭嚟架喎

穩升唔代表日日都升
只係不停大漲小/中回
你都係要承受波幅

如果股票真係冇風險,仲邊有人做定期,儲蓄,債券呢D

3個月長揸？

人地幾錢揸上黎
你宜家先入無返三五七年點穩

你咩位入

Arkk 3個月 均價122
Tsm 2個月 均價 120

2隻買完無郁過

講真作為老散, 你連聽日個價升定跌都唔知啦, 都唔好講一年後

tsm由上年儲到今年我都唔敢講係長渣，幾個月

又係你呢啲新手，跌少少就叫春
一係SH一係消倉
你買得一定有你原因，點解跌少少又驚要放轉第二隻

brk.A

有餐飯仔食下咁草下錢先

你可以考慮盈富基金

快d輸曬d錢包你醒神

Agree

真股神跟佢無錯

點解一定要all in一隻
買哂四隻慢慢揸都得

港股就真係長揸無乜好野
1隻手數得晒
得騰訊 港交 呢啲長揸會贏
其他都要炒波幅

兒登仔既長揸=1個月

講左堆啊媽係女人既野

我想刺激地贏錢

VOO, SPY

BRK.A

你一年前揸住成倉tsla，你今日已經財政獨立啦

派哥教我炒股ok?

ARKK 10月到而家升咗50%
你居然話係妖股

有早知冇乞兒
多數睇長期 短期邊估到

拉

見到咁多 on9仔做股神，終於知道邊個輸緊錢

有，咪700

只升不會大跌

後悔冇all in佢

咁易賺咩...咁穩陣長升仲邊有返工？

銀行股囉建行、郵儲真係勁過閪....

long term講緊幾年 唔係3 個月

你自己都敢走去炒妖股
咁仲要求 100% 會贏做乜...

巴打你唔岩投資
去馬會或者澳門會岩你

你當可樂死架？

三個月長渣

AAPL

連登炒股
半個鐘=短線
一個禮拜=中線
1個月=長線

3個月就靜啦，連燈口中廢老巴都揸成世

係，每隻股票都有自己風險同缺點

如果你真係要絕對安全，唯有分散到極致
股債金btc都買
科技傳統都買
us cn都買

當然return冇all in咁高，分散得輕定重就睇個人能力，量力而為啦

利申都冇分散得咁犀利，本細

3個月

長渣3分鐘

超過一日係長揸

Futu

揸幾個月學人講長揸？

你恰眼瞓關我地撚事咩

股海一日，人間一年

長期升係以年做單位

你玩咗三個月就質疑股票無長期升

Sqqq 啦而家

長渣有咩股推介？

你叫賭大細，跳一下就走

講真話
毒步都要block

呢輪真係引哂D ON9仔出來

但冇佢地又點呃貨呀??

班廢物輸到咁, 我就KEEP住賺

有
GME
下星期SS
渣足1星期

仲有AMC都唔錯
琴日升左10%up
渣一個月李嘉誠都唔夠你有錢

呢期肯定銀行股啦
價低等經濟復蘇
個人覺得抵買

3個長長揸

妄想一朝發達

推介邊間銀行？

Tsm都唔計你都係放番啲錢係銀行做定期算

你鍾意轉黎轉去其實玩短炒甚至Day Trade仲好

先睇宏觀 再睇市場反應 最尾睇微觀報告

又要穩陣又要升得快
真係人人都係首富

KO, CL
呢兩隻高息+慢慢穩升+50年以上無斷年年增長派息

隻隻都抵買
係匯豐驚啲人冇信心

跟

坐艇就坐艇啦，三個月長渣，笑死人咩，學生股神